港鐵月台中間拉手掣 好失民心 阻人返工

對唔住標題黨

知道好多巴絲打算星期二係地鐵如果疑似有阻礙物係路軋就會拉停㩒停月台架車癱瘓地鐡

係度提醒你唔好貪方便係自己屋企樓下個車站搞 咁好易揾到人

去啲生保其他站搞 之後出站搭其他交通工具返去/去下一站

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

Push

大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

推

Pish